[TakaraTomy] Plarail Advance 點解會收咗皮?

明明係一條好正嘅 line, 定位啱啱好, 食正啲想玩電車但又唔想玩兒童向 Plarail, 之餘又覺得 Tomix 太貴嘅人. 明明出得好地地, 後期出埋嗰個 IR Control System, 更加係令到成條 line 錦上添花.

點解會收咗皮?

冇人識 ?

依個 series 真係好撚正, 而家只不過係冇新車可以出所以先停咗落嚟?
其實數翻佢都已經出咗好多架

真可惜

最大敗筆係太易出軌

利申:以前係代理做,次次砌會郁嘅display嗰陣都會避免用advance因為要長期搵人執車先maintain到,本身個concept係正,比例都算靚,但係可惜一直解決唔到易出軌嘅缺點

用嗰條放車用軌道咪得囉, 之後一定唔會出軌

嗰條得直線用到,轉彎要用返普通,而且咁細架車set嗰陣一定要set高位先睇到eg:路軌塔嘅塔頂,但係一跌就好難執

我又冇玩過上斜喎, 唔夠力定點?
如果係唔夠力, IR 嗰批車會唔會好啲? 起碼好力啲.

Yes why